Ze kende de beperkingen van haar eigen krachten te goed om meer te proberen dan ze kon met lof spelen; ze wilde noch smaak, noch geest binnen de kleine dingen die algemeen aanvaardbaar zijn en zouden kunnen vergezellen haar eigen stem goed.
